三粒原子彈

頭兩粒點放 第三粒等佢唔投降 先兜頭放